黃台仰獲庇護影響香港法治？ 鄭若驊拒回應：僅是傳媒報導

（獨媒特約報導）《紐約時報》報導，因旺角騷亂被控暴動罪的本土民主前線成員黃台仰及李東昇，去年獲德國批出難民庇護。

立法會行政長官質詢時間結束後，律政司司長鄭若驊見記者，記者以中英文四度追問，詢問是否首次有香港人獲庇護、會否影響香港法治。鄭若驊三次稱不會評論個別媒體報導，不會作出任何回應。記者轉換問法，詢問鄭若驊會否了解事件，鄭未有再回應，轉身離開。

有記者極度不滿，繼續追問鄭若驊「係咪平時都唔睇新聞，唔會回應？」

諷刺，講到香港係你家
但又要遠走他嚮冇得再返香港了

他嚮?
屌你老母大陸仔死開啦
完全封鎖

屌你老母，五毛不得好死

咪多得香港班躝坦囉